[尋人] 我係276a 巴士到執到張micro sd卡

係巴士嘅上層坐位到見到張卡
我會拎去天恆總站
希望推到事主見到

其實咁嘅情況下開唔開得人地張卡？
仲有我有冇開啱台

入面好似冇閃卡
32GB 用淨200幾mb
絕大部份係啲風景/旅行影落嘅相
事主可能係男性 20-30歲啦

利申：發夢見到

放去總站又得
睇人相唔係幾咁好喎
下次唔好啦

冇下次啦
諗番轉頭覺得自己蠢左 其實唔開都得
本身係想有多啲資料比人認到係佢
講定對唔住先

不誠實使用電腦